[TVB] 審死官[粵][PG]

審死官[粵][PG]

廣州名狀宋世傑（周星馳飾）為了錢財替有罪的富人脫罪而遭天遣，使得十幾個兒子相繼早夭，為了不絕後故封筆退隱。一日，宋世傑夫婦巧遇落難孕婦，得知她丈夫被害死的冤情，他決定重出江湖

達叔

RIP 岩岩大佬B講左

美打

Tvb 一早知達叔今日死
就播審死官

幾點播

今日先轉

點解唔播食神既,仲多戲份

永遠懷念吳孟達

彈出彈入

達叔帶比我地90後好多歡樂

早幾排先播過

dllm咁你都開

乜余安安都有份做家下先知

夜晚會唔會重播他來自江湖

食神好似個幾兩個月前播過

牙達

why not

神燈cctvb

九品好睇d

前兩日見到賣緊預告啦

見唔到

月光寶盒

有冇人同我一樣分唔到審死官同九品芝麻官

咁個條友都要賠都係

唔清楚
唔知道
你慣架啦

反而分唔到算死草同審死官

達叔有份咩e套戲？
Btw, 審死官係咪同阮擎丹嘈交、
吞長劍果套？

果套係九品芝麻官

個套係九品

做你大我呀
條o靚

我最清楚wo

佢以後唔會再犯架啦

原告變被告
香港

警察

算死草係彌敦道九號

宜家睇真係唔太識笑

如有雷同

揀呢套戲有d意思...

CCTVB 暗串香港法治

幾日前已經講播呢套架啦

少爺

報應

點解播呢套，達哥仲未出場

梅姐 達哥

呢套得好少戲份,做地位最低定尾二低果個官

梅姐

冚家富貴

有d對白

容祖兒 12 2003－2007、2010 - 2016
梅艷芳 5 1985－1989
葉蒨文 4 1990－1993
鄭秀文 3 1996－1997、2001
楊千嬅 3 2002、2008－2009
菊梓喬 3 2018－2020
王 菲 2 1994、1998
陳慧琳 2 1999－2000
甄 妮 1 1984
彭 羚 1 1995

CCTVB

梅姐真係好正

好掛住梅姐

咁多唔播播套戲份少
用心良苦串香港司法已死先真

谷屎喬

netflix有得睇

山西布政司 駱x寧

終於諗到梅姐似邊個
就係吳謹言

官官相衛

哈？

再快d就好啦

劇透

tvb真係on99 揀都揀套冇咩戲份

達哥

cut左

最精彩又cut

肥瘦頭陀

多個d做哂

應該播少林足球

狂你仲話係打手
賣廣告好耐啦

枉

佢不嬲on狗狗

跳出黎"冇"

好搞笑呢下我覺得

Thx

無睇wo

是但簡樣

其實呢套野都幾多人角色香左

好正常,成30年前

山西同廣州差十萬九千里,其實點管倒咁遠...

呢套嘢都幾捕捉得到官場黑暗喎

要睇都唔睇tvb啦
仲以為自己係香港電訊
仲有霸權地位
執柒左佢啦

好寫實,就算有D官本身想做得好,但驚得罪同僚/想包庇親人,最終都係要同流合污

tbb 上星期就知達叔就死？

杏仁茶你都磨得出

你個死仆...

邊個叫我

家下睇真D先睇得出原來呢兩條友係李成昌同艾威

日光日白有陽光點解話半夜三更？

成日覺得佢地d “唔～？！” 好好笑

大學士唔係應該喺京城入面架咩?

個老婆好熟
好似係唱歌既

冇jer jer架

2010年後出世？

鄧小平題

佢頂撞個官之道俾人抄家？

吳孟達 拍超過100套電影 , 得唯一呢套電影戲名有個 "死" 字

好似係

好似是唯一一套達哥同星爺是對立的戲

自膠，仲有食神

爆大鑊是撚旦到

習近平出現

我指達哥個老婆呀

所以話
女人真係累人
唔係丹子殺人

白臉包青天 好睇好多。。

達哥呢套好似配角都唔係

尹光

呢套同算死草唔太岩我呢d笑點低